TWITTER死咗？

TWITTER又死咗？LOAD唔到
還是我俾人攻緊呢？
岩岩先俾人PORT完AC而家成個TWITTER死左LOAD唔到

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

無 用到

利申An機狗

TILL NOW依然死左喎
我係咪俾人封左網呀

你試下申請過個new ac

HOME都入唔到呀，係咪封左網

其實已經唔係第一次係咁，上次係十月一號。

痴線，DOWNVOTE果個一定係五毛/HATERS囉

OR MFA
咁挑MFA機嘅重任交比你地其他連登仔喇